既然我地有能力圍警總，點解唔試下搞中聯辦

響應G20

唔好激嬲中共 應該係

冇人想試掟雞蛋落中共啲狗官?

香港事香港了
關中聯辦咩事

啱啱放監？

你搞中聯辦既作用係咩？

中聯辦夜晚唔好搞，附近多民居，易引起反感

圍老解lor
乜都圍下喇

搞個面會堅出解放軍

無視牠是最高明的方法

想問下圍完驚狗總部又有d咩成果?
個9個都話要係G20比其他國家睇香港問題
中聯辦唔係最直接?

係G20峰會期間出老解

都係部分屋苑姐，點都好撚過佔幾條主要道路啦

自行判斷
圍晏晝好喇

你攪中聯辨咪即係俾佢有藉口正式介入
咪on9

依家唔搞佢咪一撚樣正式介入

《公投》佔你老母作戰
like=支持
unlike=反對

衝政總，佔立院

佢最多咪唔番工，你又唔係有膽衝入去

想問搞解放軍既下場係

俾解放軍槍殺 人權法立左之後高官外資全面俾人凍結

解放軍唔出黎 圍左一日都唔出黎？

警總無得衝 中聯辦可以衝

出乜撚野解放軍
反釋法個次夠搞中聯辦啦 唔好乜都講解放軍啦

正面衝擊土共 唔係咁好
鬥死佢地 好多同佢隻抽

文鬥好過武鬥
始終共係恐怖分子

其實我覺得G20前後圍吓都唔錯
始終呢個地方代表咗支共政權，都係時候升級到政權層面

如果真係衝得入中聯辦，分分鍾可能係裏面可以搵到好多秘密

解咩放軍 要做你出警察就夠
出老解被全世界圍？

你沖到入去喺出面等你嘅就唔係警察係老解

中聯辦兩出來說三道四,離被圍日子都不久啦

冇記錯中聯辦入面係中國領土？
利申 狗噏

王志民好憎林鄭

港共似想射比其他人

中聯辦玩咩？

早幾年圍過啦,俾D新意

呢條友上一個post想射去689
共通點689,王志民都係林鄭最憎的人

小心有人玩手段幫港共解圍

香港人可以有幾撚勇武
對住啲毅進仔咪係威係勢
對住中聯辦你估夠唔夠膽掉雞蛋架鐵馬
習近平企係佢前面你估有無人夠膽行出黎屌佢老母
咪玩啦

佢唔介入你掟到2047都冇人出黎應你啦

直接去天安門解放中國

話你戇鳩怕你嬲

應該同圍美國領事館會出美軍一樣

但係佢地唔會出黎打人掛 不過比人捉住入去就唔洗諗住出得返黎

雙方都有各自底線

自己睇路

對牛彈琴有用咩
警方起碼叫香港人

得幾丁友返工 有咩用

Why not

唔好激嬲共產黨

咩logic黎？

我覺得問題唔係驚唔驚
而係有無意義
話說昨日圍警總，咩事都無發生
睇怕依家園其他人，人地都唔會驚你會做D咩

係領地就要小心對方領地內有特權